同屋企人嗌交最癲係點？

有次細個我做緊功課
我細佬係咁走嚟煩尻住我
一下火遮眼搵鉛筆隊咗落佢條頸到 不過無乜血
好彩之後都無乜事
早幾年佢仲同我講好彩我唔係John wick

有次解決婆媳問題
個下我情緒爆煲
係咁用個頭撞度門同踢爆左個門鎖

之後老婆同老母都收左聲

利申: 已搬出去住

菜刀捅屎眼

試過哎到出去窗口坐住晾衫架準備跳落去，跟住兩老終於收聲捉住我上返黎

掟晒全屋野落街

有次細個我做緊功課
我細佬係咁走嚟煩尻住我
一下火遮眼搵把刀隊咗落佢條頸到 不過無乜血
好彩之後都無乜事
早幾年佢仲同我講好彩我唔係John wick

掉咗張床褥落街

以前同細佬一間房,有晚我覺得熱就開冷氣,細佬番黎屌爆我話佢鼻敏感唔凍得,爭吵一輪佢掟哂我既枕頭同被鋪出房鎖埋房門....之後一齊住左二十幾年但係大家都無再傾過一句說話

有次同屋企人打邊爐

老豆係咁話我渣ga

跟住我大大聲屌返佢轉頭

最多都係自己搬走

拎刀斬鳩老母

細個駁咀
老豆拎起條幼身鐵枝想打9我
老母一野擋開佢
點知條鐵枝插中老豆隻眼
佢痛到瞓係地下成面血
去醫院前仲以為佢會盲
好彩係眼角無插爆隻眼

畀老豆兩次用刀追著斬

抵啦

菜刀

抵撚佢

咩事

嚇死人

一拳打落我老豆心口度 自此佢唔敢再咁多咀

佢有冇嘔血

咁又冇

有個咁嘅打靶仔都唔嘔血

有冇帶埋老婆搬 定自己搬出去 留係婆媳一齊住

咁係咁開心掛

俾人拎刀

濛巴住天水圍

樓主John_Weak?

Strong weak

回魂夜仲有雪櫃

有冇後悔

睇錯以為你抓住佢地嗰頭係咁撞度門

咁老豆岀院有冇好憎你

咁你地準備分手未

邊個

無，仍然好火爆，郁d就又打又鬧
我之後發現佢好鍾意鬧交來搏關注
所以我轉左冷戰，成幾年無同佢講野
佢問野我當聽唔到
佢脾氣就收歛返

笑左

驚連登仔報警，唔敢講

俾阿媽del 左個game acc，
嬲到係咁鳩叫同用個電話對自己屎忽
俾個仆街細佬拍片放左上網

玩9自己？

咁樣有料d喎
包保唔會再嘈

由8樓跳落街死唔去上左新聞

Link?

有次細個我做緊功課
我細佬係咁走嚟煩尻住我
一下火遮眼搵碌鳩隊咗落佢屎眼到 不過無乜血
好彩之後都無乜事
早幾年佢仲同我講好彩我唔係nigga

。。。

😂😂😂 條片勁經典

笑到仆街